「數學題」A升35%，B就會升25%，咁A升1% B 升幾多%?

唔知點計....
以前冇努力讀書
唔記得條formula...

推

跌13%

On9

幫幫手
唔識

formula

0.714？

點計？

40%
因為A股同B股既股價無直接掛勾

25/35

1.25/1.35=0.926？

證明你未買過瑞字頭牛熊

又係中學未畢業上連登

A升1% B 升 0.926%？

drop to zero

係？

好似係？

認同

答案係未知

鬼知咩，又唔講清楚 A B 咩關係

納指升200點 恆指升100點

咁納指升10點 恆指升幾多

咪講左
A升35% B 就會升 25%

A/B=35%/25%?

Sub數落去計咪得囉

{1.25^[1/(log1.35/log1.01)]-1}*100%

都好多關係喎
有可能係B=kA+c
又有可能B=kA+c/A

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

25%/35%

可以用改變率黎計
B/A 即B對A既變化
1.
25%/35% = 0.25/0.35 = 0.71428
計完
唔信? 0.71428 x 番0.35 = 0.25
中學有無上堂? 有無學物理?

-6.48%

A同B關係根本唔完整
根本幾多都有可能

又冇話A同B係正比關係
計條撚

樓主智撚障
此po已完

李斯

樓主小學畢業未

多謝你

計唔到，得兩個coordinate，好難得predict下一個result
let x = B/A
(100，100x)
(135，125x)
(101，?x)
如果多幾個result, 就可以用各種regression/classification 去搵出coefficient

屌咁撚難既
真係唔識

利申poly U grad

0%

因為a升夠35% b 先升25%

1％-（35％-25％）= -9％

所以答案係跌9％

無人話過A同B嘅升幅成正比例

李嘉誠身家跌10% ，連登仔人工跌10%
咁當誠哥身家升10% ，連登仔人工係幾多？

Sorry 都係跌10%
樓主明未
A同B係冇關係

correlation

A=青春期時候既我
B=青春期時候既樓主

我高咗35% ， 樓主高咗25%
咁我高1% 既時候，樓主高幾多?

答應係.... 我同樓主既高度係無關連性，所以係幾多都得

其實係有機會有關係，只係唔夠data

係可以有關，亦都可以無關
因為條題目根本唔完整

71.4%

0.714%

係想即係計今次個差，定想要條式話畀你次之後會點？

啱呀 又唔一定線性關係

B跌6.48%

0
0嘅幾多倍都係0

on撚9

會低開高走

因為納期係午市後後彈

等邊三角形內角和177度
177/3=59
姐係每隻角59度
計完
唔信？ 59 * 3 = 177
中學有無上堂？ 有無學如何反證

case 1: 個胎重咗30%，個胎個老母重咗3%
case 2: 個胎重咗30%，隔離屋個女人重咗3%

無論case 1定2，都符合個題目，即係A同B係可以獨立亦都可以有關
就算係case 1，個關係都可以係linear/ quadratic/exponential...單憑嗰一句根本判斷唔到

咁耐都無人識答係李斯

港女從來都跟跌唔跟升 🤣🤣🤣

A=B+10% 小一maths都要上連登問

睇左咁多答案
如果係正向關係

幾個答案都係0.35/0.25 = 0.7142

姐係 A升1% B就會升0.7142%
好啦～ 可以放番落個excel到
感謝大大～

呢個係升緊，應該係base x 1.35 同 1.25至啱呀
所以係1.25/1.35先啱

點會
係都A/B=135/125=101/B
B=93.5185
B跌6.4815%

B 會 升 (25/35)% = 升 0.714%

Easy

錯呀聰明

以為係1q題
仲諗著睇李斯

比率黎炸wo

樓主鳩作題目

咪教咗你囉，有引伸波幅又有時間值
中邊都輸撚死你呀